林鄭 ：最謙卑態度接受批評

開記者會先笑騎騎串尻記者唔識遊戲玩法

當人白痴

Push